林鄭月娥：並非無回應五大訴求而是無答應

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥指，並非無回應示威者的五大訴求，而是無答應，強調特區政府在風波爆發後已暫緩逃犯條例修訂，如果因應持續暴力示威而答應訴求是不合適的做法。

驚你地唔死得
再撥猛啲個火

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

林鄭認左暫緩，即係一直呃9我地啦

突破盲點

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

個火唔個猛，加返D油先

佢先係想玉石俱焚果個

和平又唔理，暴力又話不適合
即係繼續升級
和平就罷工罷買去機場
武力就全民雞尾酒

經過兩個幾月仲有成二百萬人上街 你捉哂勇武 都封唔住幾百萬人把口

多謝林鄭團結港人

唔該曬

市民仲有一個月準備 黨佔領強國慶祝日，
全民籌備 9.30 10.1

831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場

林奠：Noted

回應就係無回應

多謝哂
終於可以行動升級

柒婆你咁想仆街 點好意思拒絕

見過五毛有咁講

擺明與民為敵

每次民陣吹雞前都撥火

8/26 林鄭：「撤回《逃犯條例》修訂有難度。」--- 1
8/27 林鄭月娥：並非無回應五大訴求而是無答應 --- 2
1 + 2 = 林鄭拒絕撤回《逃犯條例》修訂

即係可以升級屌你林奠即時答應五大訴求

最驚你應承